開心速遞（115）大家姐vs大小姐 Round 2/踢走賓穎主題曲

下星期

期待round 2

啱啱wiki見到...

隻龍作蜜係咪終於要走啦

哇頂真係開一集比佢?
好彩係伍佩儀寫同埋有Terry

係真既話就太好啦

幾時到Bonnie

突然間多咗好多劇透

係走就好 請三太盡快強勢回歸

Bonnie而家都冇野啊
不過存在感真係極低 好耐冇見安Bon主線

原來假㗎,
唔好問我點解知,
總之就冇依集

佢而家都同走咗無分別

仆街，龍作蜜今朝又拍開心速遞

無題材寫到比佢 等於阿叔David 都無咩主線
應該都係繼續群戲落去

無視星期一個集

始終唔講佢走都仲會擔心有佢出現

唔洗擔心 係會

話時話你地估有無機會再添食

釣咗金龜就走啦好嘛 完全唔想見到佢

劇裡面都安排佢結婚走把啦
會唔會上次結婚有一pair係佢

重點係連佢個樣都唔想見到 不如好似風少咁消失算

wiki嗰度388同393真定假?
有冇source

一定有嫁

一定有嘅!!要打破愛回家同真情記錄呀嘛
啱啱先成功叫到啊龔返嚟 冇理由得返百幾集就無

唔會有呢日

佢個樣越嚟越膠

加埋佢把聲

睇返以前啲集數發現大小姐成日講嘢都好易令人誤會

禁入嚟個post又見大小姐有個止汗劑廣告

就咁諗今年大小姐有嘅廣告有
Amazing summer
百老匯
靈芝
月餅
止汗劑

仲有Columbia 同凌凌拍

仲有職安健

十足當年黎耀祥一爆通街廣告都係佢咁

我唔介意通街都見到大小姐

我都係咁話

大小姐同送水輝真係好多廣告

點解個個都唔鐘意睇根叔
我好鐘意熊家戲嘅根叔廢老特輯同安仔廢青特輯， 同我們這一家裡面花師奶啲師奶行為一樣好頂癮

根叔同安仔鬥cheap好睇架喎，不過啲温情戲就免啦，以前馬家做唔夠咩

馬家個輯都頂到咁耐，想像唔到開心速遞會超越唔到
不過講到尾，450係換主題曲同片頭既最後死線，望就望劇組趁準備拍409呢個時侯好好籌劃

點解係450

我ok呀,
丹爺好投入個角色
同埋依類集數可以中和吓其他用嚟推進劇情嘅集數

係囉 馬家sell溫情同誤會都去到成千集
開心速遞咁多線發展 又成日有mix and match笑爆肚!! 實長做長有

呢套野就算溫情都係溫情兩秒然後反cup
琴晚我睇根叔被孝仔掟蛋都睇到我好興奮

我都覺得根叔主線唔錯吖 通常都會帶出熊家仆街基因之餘又好搞笑

Bonnie唔會走 你唔使幻想

我覺得最重要係唔好俾一條線騎劫成套劇
今集好多CP、故事線都好睇
每條都平均發展就好

每對cp都有支持者
最大驚喜有啲mix and match 大家係估唔到

我比較想知蠢人兵團係咩呢

我唯一唔鐘意係根叔啲偏心戲，會睇到我燥底
日常cheap戲真係好搞笑

最想睇佢同妹豬⋯

食屎妹豬

威龍啲人做小學練習,
之前阿蟹有個ig story戴眼鏡嗰集

好期待星期五食屎妹豬會唔會上嚟篤爆阿龔喺熊家住

仲有393 犯禁的騙局 鐵re線又嚟喇

到底劇情會點交代Rebecca大肚 唔通講佢同鐵面陳..

如果擺星期五有啲可惜
btw依集有冇wiki以外嘅source?

調去海外人事部

Noo 幾鍾意Rebecca喺度

去哈爾濱幫手囉

其實呀工將隻usb當人情比kc咪搞定囉。。但原則上佢應該係唔知kc helen有過路嘅。。有關k與k的連系只有尼點

隻USB梗係留返遲啲救命用
況且咁仲邊有得睇龔水打牌呷醋互動

係WO~~
阿工幫全個熊家改花名,
咁唔係佢會唔會為左討好啤啤,幫啤啤改埋....

咁唔知佢會唔會為左討好啤啤,幫啤啤改埋....

想睇返工水睇戲團...
想問下各位巴絲有Link嗎....??

bbc咪有

要開咗account先睇到
上bbc search睇劇團個page就有

因為佢大個左

大小姐可唔可以莊重啲

睇標題似係同terry或者安仔有關

可能係大小姐搞唔掂飛立啲功課,
借啲依搵佢哋做

今日拍嘅,
唔知關唔關大小姐鬧鐵面陳嗰集事?

個蠢人竟然係大小姐

張相入面無萬能mandy嘅，得主管級嘅人先有份，睇嚟mandy喺大小姐心目中真係幾蠢

鐵面陳開親工都係呢套衫 唔使襯衫

制服嘅好處

呢排啲衫都有重覆
我見安仔件橫間tee 又有出場
Terry 套西裝連馬甲 尋日陪孝打小人同係天台安慰KC 係一樣

警察交通安全都係佢，仲有銀聯卡+時代廣場
就連tvb復活節、母親節、父親節都係大小姐

趁今日星期六放假冇野做又煲多次工水線

仲ff咗段角色大兜亂劇情：

曹總為宣傳其80集自傳特意贊助道德重整會同香港島大學聯合舉辦嘅道德訓練營並邀善、潮二人出席活動，一眾香港島大學嘅學生（安、凌、強、心如、bonnie) 幫手做義工。

樹根得知曹總會於活動中送出大禮作抽獎，於是同若水一齊參加，燁為見若水亦帶同陳師奶一齊去道德訓練營。

而john、helen同小娟、rebecca作為校友亦受邀出席。博、香二人意外得知後亦立即前往會場通知正同輝、飛立一齊參加活動嘅力蓮小心被熟人撞破。

另一方面，david不小心向jenny透露john、helen一同參加校友會活動，於是jenny強逼david利用樹仁作為大會攝影師嘅身份，三人一齊混入會場。

而terry碰巧偷聽到jenny嘅陰謀後立即告知kc，kc為保john、helen嘅約會順利，便馬上同terry一同前往會場並計劃向jenny訛稱敢威欲帶jenny、david出席與大陳嘅賭局...

打完我都覺得自己好格硬嚟

博香可以試下拍呢類廣告

開心速遞大電影

有無人好似我咁中哂毒 係咁返煲之前啲集數 尤其是龔水主線嗰10集已經loop到識背 好想快啲有新一集睇

另外jenny mix david條線都幾好笑

我係蓮輝線

巴打，i know that feel，279 280果時我都係咁
阿水拒絕阿工個三句：唔會，唔可以，無興趣呀！！！我已經睇到識跟住講
諗起睇劇團阿蟹話下次見到佢可以直接quote返對白畀佢聽

有，由215去到星期四嗰集。發現家明過左四個月冷河之後，啲演繹靈活左好多。

同意,
真心覺得驚喜.
表現細緻咗自然咗好多,
有啲小動作唔知係咪劇本有寫,
但感覺上比之前更加演活咗個角色.
唔知係咪依兩集多咗時間準備,
希望之後忙咗都可以繼續keep到水準.

順便講埋,
loop咗咁多次376 377,
我覺得最好睇係拋紅酒嗰度,
好似好平凡嘅一幕但真係自然到唔似做緊戲

佢講對白有時都仲係唔係太自然
但係細節例如偷笑呀，望住阿水啲眼神呀呢啲都做得幾好
火花呢啲嘢真係呃唔到人

佢連語態運用都相當好，講真。玩酒樽尼part其實温柔到極點。（唔係點氹到水水落撘吖）

不過佢有好多懶音。要戒了

係嘅,
例如有啲斷句係爭少少
(死喇我要求係咪高咗啲 )

真係演繹得幾好嘅
不過睇完睇劇團同多咗留意佢ig story之後發現 張景淳真人係有啲怕羞 同自信爆棚嘅啊龔係兩種人

我有啲後知後覺，孝心個集 Dr. Kiwi = 奇異果博士 係咪惡搞緊Dr. Strange

佢啲語氣長期都係寵溺mode

阿龔chok聲同水水講野把聲真係好好聽
連比人趕走緊，一句紅藥水都好正

同意
兩集入面最鍾意就係拋紅酒果度，超級唔做作又勁甜
第二鍾意就係龔燁見到雙下巴天使甜笑果幕

我最鍾意洗頭水耍花槍果度 當然仲有壁咚呢個經典情節

無阿工嘅話我都好鍾意mandy rebecca助攻個陣阿水笑到滿面春風個段

喔唔係唔係, 紅藥水嚟嘅

話說我啱啱翻睇，發現後來熊家聽完阿水講個真相之後
安仔細細聲講咗句：公公，真係晒曬呀！

講呢句型到

編劇多啲寫下啊龔做認真事嘅場面 唔一定要講佢溝女先出埸

近得廢老多

真係唔駛check都知係一家人

留意安仔個樣:
未來二姨丈原來咁犀利 發達啦

安仔：可以繼續做廢青

心諗老左唔做佢養二姨

咁呢個場面真係冇得輸

好似仲有迪士尼樂園

好似仲有埋飛立仔

仲有WeWa銀聯卡 仲拍咗幾條短片

係邊集

115

愈講愈多

但平時最憎人講大話嘅3e竟然唔嬲

喺KKbox搵到376 377首歌嚟聽,
但搵唔到歌詞,
有冇人有

真係見到呀水個雙下巴

仲老是常出現。但見佢咁可愛就算啦。原來呀水係可以咁少女，鬧到想喊發嬲發癲都好少女

大小姐好勁
前幾日一落樓就見到月餅巴士車身廣告真係醒晒

今年都無獎可以叫tvb食屎

熊家係未一老一嫩最cheap

送水ig story係咪情侶裝

其實安仔先係最遺傳倒熊家基因

應該就係下星期四嗰集?
最尾嗰句 Terry本身係咪想KC同Mandy

應該係啦

Mandy同Mary都成日俾人做撮合對象咁

之前係咪有人數助龔人物List....
發現Mandy絕對數一數二(唔知有冇數漏..)

最後張圖...隻手,好似想推阿水落阿工度咁....

點解唔考慮下rebecca
佢先係最有需要嗰個

好慘 成公司叫得最多春反而無人理

嘩一家三口
好期待呀

占卜師話佢大把桃花㗎

最痴線對白：寂寞女人嘅心態，我最明白。當去到最寂寞嘅時候，莫講話博思，就連街上面嘅流浪漢，我都想攬住。

邊集

Mandy 以為大小姐係情敵（下集），mandy喊住走，撞到Rebecca之後。

Mandy做得好 繼續助龔幫你好姊妹搵個好歸宿

有啲想睇博香工水double wedding

咁快結婚
諗起啊工睇劇團嗰陣講: 你哋唔想睇中間嗰啲咩

之前有人提議想睇阿水成功贏咗/整蠱阿龔, 但其實係阿龔故意讓佢氹佢開心嘅少女心劇情
許願池推一推先

到時一左一右
左BLACK JACK & MANDY，右GONG YIP & MARY

阿工係Kung Yip呀

錯到七彩SOR鳩

睇wiki
8月尾有一集似係傻強鐘意大家姐

又冇話要依家就結

非常支持double wedding
（幾個月之前提議過但之前有人又話唔想好似上輯咁 ）

雖然見到嗰吓好興奮,
但冇source真係會好驚

咁快做親家

我就覺得一嚟唔好好似上輯(或者其他劇)咁,
二嚟兩pair都唔同style,
結婚/婚禮嘅形式都應該好唔同.

但係擺星期五

之前加集數個活動好似有提過吓.

陳城安

連編劇都有埋咁誇張

呢集就真啦 傻強自己擺上ig

三太is back

博香兩個年紀適婚年齡，事業基礎穩定，樓都有埋，應該離結婚不遠
工水進度有排都追唔上

係三太呀

偷偷喜歡你

大家姐: 我唔想幫你養嗰6個細佬妹

之前見到第400集有陳國峰 阿孝 Terry KC

陳國峰本身有冇角色？

冇,但睇落似客串

兩pair一齊結婚，家有喜事咩。。。唔好啦

博士份人太遲鈍,
可能冇意識到mandy好恨嫁

阿水佢哋行動力高,
可能無啦啦就註咗冊,
但之後又擔心唔知點同廢老交代

唔會囉，廢老不知幾想阿水快啲嫁得出

無source都係觀望態度啦，可能最多都係廢老 v 龔爸姐
龔家有幾多人丫講真

可能兩老護老院相遇，但唔知原來早就同對方仔女見過嗰啲啩

呢個嘅感覺好假

我都唔想兩pair一齊結 兩pair style都唔同
博思mandy結咗先啦

博士Mandy結婚其實唔出奇 都同居啦
但啊龔同啊水起碼曖昧多百幾集先一齊啦

其實第一集個double wedding好似係阿水同3e

一講結婚,
推post推得快到

工水過招太精彩啦，一追一閃，我個人認為至少拖多100集啦。一齊左就失晒色架啦

冇錯 戀人未滿

編劇聽到我地對三太嘅呼喚

朋友以上戀人未滿，互掀對方底牌尼啲，其實工水做得最好，而劇組又最善長寫嘅。（個人認為啦）

一齊左反而會悶同難咗寫主線比佢哋 繼續歡喜冤家咁就啱嫁啦

許願池

除咗曹總以外，唔好搞三角戀就ok

我覺得如果阿龔如果同三太可以變fd
話唔定係一個保障三太出鏡率方法
同埋唔使再特別加重大房二房戲
比三房有啲戲

係呀，唔好成日燁裝追女仔，睇得多會厭。而且呀工的演技可以自己帶一條線唔洗吓吓同呀水行孖咇嘅。。。（個人意見）

之前呀龔知道Jenny既秘密, 係威龍都有唔係同呀水出現既劇情(例如之前救呀max), 都幾好
依家仲識埋妹豬同熊家
相信陸續會有唔係講感情既劇情比呀龔既

我都想啊龔可以有自己一條線 不過啊龔咁醒三太會唔會變豬隊友

同埋佢之前成日同尋寶圖男子組開工

其實阿龔係一個好百搭嘅角色黎嘅....

搭豬隊友先符合開心速遞風格
如果唔係變名門暗戰

睇ig story龔水又開緊工喇

頭先諗緊三姨幾時先肯畢業，諗到如果入威龍做，三姨遇上鐵面陳，兩個死固固嘅人會點相處

鐵面陳仲荒謬過三姨嘅死板會唔會輸到三姨被激親，有返啲人性

阿總監咁得閒成日走去尋寶圖嘅
btw其實佢依家人工大概幾多?
過新加坡已經多一倍,
大龍生又高薪挖角叫佢番接龍

起碼六位數字 啊水執到

唔知點解佢人工高但係我會好開心,
明明就唔關自己事

wiki嗰度依集同鐵ca嗰集都比人del咗,
淨低嗰3集入面有兩集都有source,
咁可能大家姐同bonnie嗰集都係真?

其實而家尋寶圖班佬真係有啲悶，加阿龔入去應該有望可以救到條線

中毒太深

阿水嘅願望都仍然成功 嫁個有錢人

好想後期可以拍安仔 00 3e出社會做野嘅趣事
入威龍嘅都幾有睇頭
不過d線就可能太集中

安凌係未year 1 有排都未畢業
佢哋大學線都仲有大把野寫
但3e喺大學好似冇咩存在感咁
孝心又斷埋(應該係 除非唔係)
不如出黎做野

應該升Year3 啦

講佢哋出嚟做嘢咪無咗條大學線囉

安仔畢到業先算啦

安凌應該未有咁快畢業，或者可以試下寫佢地做intern, 咁就可以keep住條大學線之餘又可以喺威龍度做

其實心如之前好似都試過，不過只係寫得嗰一集就完咗

【觀眾意見智囊團 會員招募】
BB來了劇情夠貼地？後生仔講嘅野好爆?邊個是非精最gfable？熊若水同龔燁，定係Terry同KC最得你歡心？仲唔快啲參加觀眾意見智囊團發表你嘅意見？有你嘅意見，我地先可以做到更加好，快啲嚟參加啦！

有意見就立即到以下網址報名啦! 等緊你!

原來今日VIP有Max同Jenny

2018.08.06 - 鄭世豪、陳偉琪
播出日期: 2018.08.06 (一)

熱播處境劇《愛．回家之開心速遞》中，陳偉琪因政治婚姻下嫁「細龍生」鄭世豪，「細龍太」還屢與「大小姐」明爭暗鬥，觀眾看得「過癮」！

幕前形象嬌媚的偉琪原來是運動健將，自小受父親影響而愛上籃球，與世豪竟不「打」不相識？二人拍劇相當合拍，偉琪更笑稱奪去了世豪的螢幕初吻！

世豪演而優則唱，近期推出的新歌找來徐榮、寶珮如幫忙拍攝MV，還有甚麼新動向？偉琪熱愛泰拳，跟父母同遊泰國，兼在當地練拳，實行寓運動於旅遊！

綠帽俠話場咀戲係即興加上去仲要NG左勁多次

我哋呢度本身已經係一個智囊團啦

大學線至少玩多2年啦
00轉左系可能又讀多年
安仔咁廢可能要defer呢
其實大學線唔一定要寫o係大學
到時佢地畢業做freshman都大把野寫
(而家講定都言之過早 )

如果幫大家姐改花名,
叫佢九把刀嘅話會點,
係咪會死得好慘

我覺得真嘢唔會拎黎玩

一係笑佢個名似宮女啲職位

頂你

係好想

3e 仲要讀博士
安仔佢地畢業3e 都未畢

如果講安仔00傻強創業應該幾好睇
畢左業可以繼續一齊鳩

邊埸咀戲

咪171呢場

好似幾正
但太多人就抽籤,
咁即係就算我有熱誠到 期望嗰part我寫篇論文交比佢都未必有份

喺連登表達仲快啦
成班編劇日日mon 住post

玩呢啲活動一定背後好多老屎忽睇住晒，最後又係得出啲鳩嘢，不了

喂仲有啊龔呢

揾人扮觀眾啫，連飯盒都慳埋

連登 a.k.a 觀眾意見智囊團

但有樣野唔係編劇控制 但一定要反映
踢走賓穎

我都唔想兩pair一齊結 x2

一黎成件事變左好大結局BBQ feel 好似為左大結局草草收尾咁 上一輯馬家已經係咁 如果再重覆就唔好睇 無新意

二黎兩pair既故事發展程度唔同 博香條件已經成熟(樓都買埋同居啦喎) 工水十劃都未有一撇 仲係曖昧階段 夾硬一齊結成件事會好九唔搭八

其實我都好想博香盡快可以結婚 條線拖太耐反而會越拖越悶 另外仲可以引申出好多貼地既新婚夫婦既生活片段 (講真大台套套劇不論主題定古裝時裝 絕大部分一係講離到唔離地既三四五六七角戀然後發現主角先係真愛最後結婚大結局or open ending 一係就講結婚幾年既夫婦移情別戀搞完一場大龍鳳之後發現係一場誤會和好如初 ) 博香早D結婚 既可以為呢套劇帶黎一個小高潮 又可以俾呢條線有更多既發展空間 因為我相信咁多位高汁編劇可以寫到好多貼地得黎又搞笑既新婚生活主題

第二對結婚既我反而想係蓮輝 (不過就算係都係唔知幾多集之後既事) 呢pair既進度僅次於博香 更何況佢地依家都算半同居

至於工水...始終呀水係主角 我覺得再拖拉一下都無咩所謂 特別係佢地連正式戀人關係都未到 仲有好多發展空間

著名長壽美劇六人行friends入面 三對情人都係喺幾個唔同season結婚 我認為呢個安排可以令故事更加完整 因為咁樣先可以喺同一時間同一空間去描述幾對情人喺唔同戀愛階段當中既經歷同埋磨擦 點都比大家一齊兜兜轉轉搞一輪之後黎個大結局BBQ式結婚好睇好多

其實點解要double/triplewedding 尼，又唔係賀歲片。三四對一字排開結婚膠到無朋友喎。

蓮輝仲係地下情 莫講過結婚
連公開戀愛都有好長嘅路行
冇可能早結婚

博香結婚都唔知龔水一齊左未啦

我都覺得博香結婚嘅時候龔水都應該未一齊 到時阿龔又可以串下Mary問佢恨唔恨嫁

所以咪話唔想囉

double wedding真係好趕收工feel同老土 又分散晒啲焦點
開心速遞作為一套高汁劇應該唔會咁做嘅

sorry off topic
想問吓現實中多唔多人double wedding?
唔知係咪我港女格,
我唔太鍾意有人同我share個婚禮

竟然仲有ON9想博水

我諗其實幾friend都好都唔會double wedding
正常兩pair人各自有唔同親戚朋友 同埋兩pair人有比較都好尷尬啦

等出收視未

26

無升到...

keep 到26

天命大結局有23.6

諗諗下其實冇乜所謂啦 最緊要最後工水可以一齊到就得架啦

係咪mandy大小姐嗰兩集個星期的收視？

係

睇下星期工水收視可唔可以再破26以上

一定得嘅 我上mytv loop咗好多次

根叔的疼
蕭國華編劇

縮骨廢老

今集又係教育電視

阿水mute咗個 住 字

衛生署賣廣告

根叔講得好

安仔咁大方嘅 唔係遺傳哂廢老基因架咩

唔好填住啦

張卡咁易搣架咩

結論係咪廢老因無人肯捐比佢而死

你撕左唔代表冇寫過

根叔講得好喇
一陣要捐埋比d中國賤種/藍絲廢老仲得了既

依個題目好似睇過咁嘅

成隻恐龍咁

骨骼讀「格」呀頂

On9死廢老熊樹根

安仔係咪想死

洛好似都可以

第時treegun要人地啲器官個時睇下仲會唔會咁講

你肯捐錢？

愛回家馬虎有個類似嘅 都係捐器官定唔知全屍...

教育電視

廢老根

縮骨
驚自己蝕咗舊野

乘機唔找數

肯肯定係錯

垃圾廢老

蛔 蝻 蝗 蟔

寧願燒屍
都唔撚益佢地

屌那星死廢老

俾都無人要啦

死廢老

依家見到三姨烏低身就忍唔住we娃鬼叫

根叔己經痴左線

根叔又識啲野wo

你肯定你唔會早過安仔死？

廢老根果然名不虛傳

好教育電視 Feel

妹豬呀

又幫政府宣傳

龔仔呢

中國人思想就係迂腐

安仔死咗你都死好耐

食屎陳師奶

金城安

仲有唔捐血

提起咗阿龔！！

妹豬

博士做返工人

叫佢上嚟食

廢老抵撚死

金城安梗係話，挑死嘢，你唔係覺得自己會長命過我呀

就咁俾唔得 係要掉

個死𡃁妹

心涼

個細路痴撚線
咁都唔屌

抵死廢老

死細路

做得好！

比着我，打撚死佢

陳師奶

mk孝唔上熊家 博士就要做返阿四

食屎妹豬改不了食屎

陳師奶黎搞事

又多個鄭婆婆

做得好

陳師奶好鬼馬

個小妹妹好波

妹豬出鏡率好高

啱啱又話肯捐血

唔捐啊

blue monday有食屎陳師奶睇
成個開心晒

同埋佢隻雞

個細路女咁似陸永個女嘅

編劇知大家鐘意

玩嘢

陳同個靚妹講佢幅牆好好畫

諗住搵佢上黎食雞

隻雞可以收返

移動迷宮 ？

廢老根好cheap

賤到廢老棲

三姨笑得好甜

唔宣傳tvb盒嘅

屌諗起淘寶嗰啲黑人細路

侏羅紀群島

呼咀副咀臉

玩9廢老根

四電一腦

困獸鬥

烏龍派出所—兩津GPX

CLS

畀啲著數廢老根就應承架啦

一小時

道德塔利班

安仔撓住博士

係囉

廢老去到好盡

迫人捐血

廢老根好撚固執，幾滴血啫，又唔係心肝果啲

雖然廢老好度縮
但成班人咁逼人睇野都好有問題

廢老好好戲

講到尾都係要著數啦

廢老真係廢老
冇撚得救

劉丹條仆街幾時死🙄

廢老比人玩下都係抵死嘅

佢塞住earphone個得戚樣世界級

癡撚線 睇上腦
咒處境劇吉祥物死

妹豬同個妹妹入黎激廢老

應該成家喺池富面前咪撚理佢，咁先係對佢最大懲罰

大家姐就係秘密武器？

諗起當初馬虎屌鳩涼粉唔去捐血

著數根

廢老命都短幾年

呢啲肯就肯
唔肯就唔肯GA LA
做埋呢啲嘢好似逼人捐咁真係好無聊
呢集唔睇都得

係咪又想呃非洲嘅瑪莉咁

好衰

正仆街

咁你快啲走啦

有著數賣女都得喇根叔

果然係要著數

愛之父

咩料

美斯

笑死 啲封面

屌，虛榮心

ON9 FF

Late show

咁易就上當

仲專登搵個鬼佬拍

張超雄

Tree Gun

廢老ff

屌

Hung tree gun

Hung Tree Gun

d封面真係好正

大愛之父

Tree gun

屌，原來唔係廢老FF

hung tree gun

大家姐輸左

失敗

大家姐都搞唔掂

大家姐都輸

大家姐今次竟然fail

真係叫tree gun

大妹第一次輸俾根叔

treegun個名真係好正

呢啲廢老好應該由得佢自生自滅啦

大家姐都唔夠打

阿藤修敗

食屎啦熊樹根

中國籍 cctvb

上次輸比david

竟然輸

大家姐終於輸咗

廢老梗係中國藉啦

大家姐輸咗都贏啦
免費清潔

Cut 埋電話

著草

柒咗就深潛

大小姐個次唔計 大妹目前只係輸俾佢兩個

退埋group

安仔真係好死蠢

阿妹

又係呢個𡃁妹

激死廢老

死仆街細路

Fbi

又係個𡃁妹

呢個細路真係好煩

伯父

琳琳好cute
以後可否多出場

好撚百厭 仲咁理直氣壯

打碎咗

反cup 開始

夾埋？

阿水差啲走光

打碎咗佢內臟

真？

咁大波

笑到我痴線

韓劇咩屌

有病大撚哂？？？
有病就可以縱到咁咩
痴撚線

屌你咩

金鋼掌

呀水好大波

阿水頭先抱住琳琳個下 好温柔

個細路咁仆街
我先唔會捐比佢

根叔真男人

豹爺真係好搞笑

2個加埋成百歲生個細路女

熊樹仁好撚煩

哭哭

陳師奶=阿媽

阿叔呢下神來之筆
係有心定無意

how come so much 負皮

冇啲家教

妺豬係阿媽

屎根

完全唔明白廢老根唔捐血有咩問題 啲血係佢嘅點解要焗佢捐

輸左比大少姐

三姨扁嘴

廢老一秒變臉

食屎陳師奶係阿媽

反Cup 式感動位

廢老轉死性

個bgm

政治唔正確呀嘛

呢個肯捐骨髓嘅原因會唔會兒戲左啲
咪諗住咁樣可以幫廢老洗白

廢老又攞翻個尾彩

個個係打和

今次個反cup有少少夾硬

安仔

廢根

今集d 野好夾硬黎

道德綁架

今集係咪有血十字會資助

今集衛生署廣告雜誌

大家姐笑死

變左大愛撚

死雞……

大妹

又蝦安仔

大家姐唔憤氣輸俾根叔

三姨d戲👍🏻

記得add 翻佢入谷

廢老連歷史都可以改
中国人

大家姐神級！！！

面皮

安仔想死

捐面皮

好mean

大家姐最後都係贏，贏姐

臨尾都要對唔住媽咪

以為搵窿捐

咁嘅話依集真係好無謂 為左叫人捐血捐器官整集咁嘅出黎

安仔就黎成面都係

無扒落去算係咁
扒左拍完有排洗

大家姐都要被人恥笑

反cup原來係柒安

廢安個樣

今集蕭國華

對唔住媽咪

大家姐叫邊個？

送水輝

Terry

聽日要坐定定睇

大家姐大小姐聯盟

下集嗰個女人係邊個？

雙大

係愛回家班編劇先咁痴線 咁無聊既野都寫到咁好笑

宋先生

聽日個集

好似又係叫輝輝

聽日雙大

唔係呀媽咪 對唔住媽咪

賈名媛？好似唔同左樣

賈名媛

Mary hon

聽日都有輝

寶貝如出場

雙大一齊係咪都會遇痴線佬/婆

寶珮如

係咪肥貓正傳 ，肥貓個女友

鍾意食番茄蛋呀囝囝

馮盈盈cos四月是你的謊言

一個有錢,另一個有腦,無敵組合

希望大小姐贏返一局啦

yes

好耐冇見佢

阿水成個阿媽湊女

廢老令開你隻手

聽晚有雙大仲有啤啤同Nikita 一定要睇

雙大成日都撞衫

其實我幾鍾意睇阿蟹阿東私底下啲互動,
依家佢哋對手戲少咗好多,
唔會好似以前咁成日出現喺對方ig

利申: 龔水黨

寶𤦍如

景淳同阿蟹私底下既互動勁好多，同博水比較既話

啱啱啊蟹story話蟹籽中意Stanley哥哥

我成日覺得工業就係博士的相對面，無論外型，還是人設

依家睇返會有一種, 回顧以前戀情既感覺
而且戲裡各自都已經有新既對象, 好似睇住角色成長同一齊經歷咁
其實都幾好

龔水槽同博水綠簡直兩個世界

我都好鍾意

我都鍾意

咁工業尼個角色都難演好多

其實仲有人中意博水係唔奇我覺得
總有人係中意果種初戀feel 同埋博士一開始係真係愛得阿水好深

同而家龔水唔係同一種感覺

博水綠 load咗兩秒綠係邊位

套劇咁多cp, 每對cp實有人中意同唔中意
最緊要大家互相尊重對方既喜好
咁先傾得開心, 睇得開心

(而且博水已經係接近100%無可能, 只可以留返黎懷念 )

講開CP，我相信雙細呢對遲早會彈出

幾鍾意細龍太 但綠帽俠而家好似冇乜戲份

無論係KC/Helen/John定係John/Jenny/Max
五個人終有一傷
相比其他穩定發展嘅CP
呢五個人嘅走向我真係睇唔透

Stanley哥哥 睇到呢個名覺得好得意

其實應該叫叔叔

雖然係,
但佢真係唔似37

咁佢咪真係屬雞 同阿龔一樣

不過講就易 做就
睇下凌圓孝心比人鬧幾多就知

博水已經唔可能咗 其實我覺得點解仲有人咁留戀呢
其實從一開始我覺得係演員演技問題
之後係劇情影響

我從來覺得係家明演活了工業，經過我215開始無限loop之後。

睇返今集，廢老話要叫阿工上黎食飯個陣，阿水個樣

其實唔知工業呢個角色一開始設定係真係想加個反角定為咗加人同阿水發展下戀情而開始

應該唔係 佢1月生日 農曆黎計應該未到新一年?

演員一開始好似話冇感情戲
但我覺得明明天使禮物嗰集已經鋪緊感情戲

agger

我相信係補返個人比呀蟹，經過博水line up失敗之後。痛定思痛寫出黎嘅角色。
之所以我話工業比博士性格複雜同時難演得多係，比如講大話。博士所有嘢都擺晒出黎，講大話都係額頭寫住我說謊。
但工業係mark大眼講無啪毒針，一臉理所當然。但講50蚊枝酒時笑的又要那麼真摯。但，兩個都是謊。總之可以令呀水又愛又恨的人。其中一個人設point啦

除咗之前唔知工水有無機會回歸之外，就算潮善定蓮輝有幾集特別虐，我都無懷疑過佢哋遲早會喺返埋一齊happy ending

呢五個人應該係最估唔到嘅，除咗helen同max，最後邊個搭邊個都唔意外

仲有另一估唔到嘅係，究竟編劇會唔會喺大結局之前成全鐵re線

點都好 臨尾點都畀個伴Rebecca啦
唔好要佢等到60歲

我覺得蓮輝仲未入到戲肉
真係到虐時 應該10集都唔夠講
因為涉及個圈都幾大 再拉返主線爭產

今日提一提阿龔個名已經好開心
妹豬星期五嗰集都上嚟搵龔仔啦

應該咁講，無論以前之後點虐，我都唔信會拆CP，點都會兜返埋一齊

但KC呢個男人極危險，點知佢幾時又會俾粒魚蛋彈中失憶，其他人失憶最多互不相干，但失憶嘅KC真係好mean

其實佢本身都mean底，之不過係因為愛上helen而有所改變，你見佢兩個一開頭其實KC都係好嫌棄helen

Hehe (如果係安凌仲正 )

熊家式恥笑 安仔笑得好傻好天真

食茄強啦

二姨丈已經讓番間房出嚟,
幾時到凌凌宿舍又爆多次水管?

安仔又俾人打

世界級 樣

阿工走個期，接連KC失憶、大家姐發現潮生唔係金城武、蓮輝又甜中帶虐咁
真係好難過

00為慳錢quit宿長住熊家

食屎妹豬屋企爆屎渠都可以上嚟留宿喎 大家又有鹽焗雞食

凌圓我最多都係表達唔想睇就算了
孝心我無comment

其實留戀博水就可能好似啲人留戀過去無法修成正果既戀情一樣咁姐
但係如果事到如今, 仲希望博水最後會一齊, 就未免令自己辛苦了~

利申: 前博水黨, 現為龔水黨

妹豬心口紅色嗰撻係...
唔怪之得上嚟請Tiger食雞啦,
原來係一雞還一雞

妹豬個 樣都好正

成日都有安仔gif

安仔表情太豐富

佢真係好好cap

我自認小學雞
真係好想阿東同jan私底下都friend（唔係要做情侶）
可惜jan同劇組啲人麻麻哋熟

不過諗返起年頭aia三對cp
一對散咗一對勁少戲份
博香捱到而家都算係咁

其實我覺得劇組開頭唔係好識寫cp
失驚無神就好快一齊咗（博香都係）
於是一齊咗之後就唔知點寫落去
攪到越嚟越唔吸引
老實講作為博香黨
想睇佢分手多過結婚
好想好想佢哋restart 再來

佢真人應該都幾funny

有次見凌凌係9ag tag 佢話佢邊度都訓得

restart再來就麻煩啲喇 編劇應該死10次都唔夠
唯有希望龔水呢pair唔好急急腳喺埋一齊 一一齊咗就會無咁吸引

倘若mandy無出現
博士都真係唔夠阿工鬥

鋪排唔多導致後面好難寫係前期編劇編審嘅錯黎
安邦定情果集直頭係編審自己寫
但好明顯寫得太急啦 之後就鬧爆咗一兩個月

然係博香我覺得都係快咗啲
我覺得係博士真係死心哂再搵新對象開始
然後摸索認識應該會好啲

孝心完全係唔知咩事就一齊咗 徐樂思自己都兜唔到

上次編劇落地獄
係因為黑化mandy太犀利
又突然爆阿水暗戀過博士
如果人設唔變的前提下restart
我估無咁傷啩

其實身為博香狂熱迷我都希望佢地可以Restart 起碼嗌場大交拖番一頭半個月
到有一集表達到博士冇左Mandy唔得嘅時候博香線先圓滿

就係欠缺摸索認識
前一集話無可能
下一集又主動一齊
當然我哋可以無限腦補
但係拍埋出嚟會好睇啲

practices make perfect的原理，工水蓮輝係經驗下應該會小心處理好多。但其實主因，我覺得係大小姐同工業尼兩個角色都好多層次，雙面人/多面人個性，好多矛盾位。相對其他早期角色，都屬比較單一，平面。所以，有尼兩個角色lung住，嗰個combo就變化大，襟玩得多。

呢度博香黨嘅共識都係要嗌交先可以結婚

其實點解安邦咁招黑？
個人認為好睇過凌邦/安venus好多喎

成班腐女盲反

大小姐都係愈加愈豐富
但初期大小姐真係mean 爆同埋唔係咁好人
(btw 初期到底編劇唔知係咪想寫風少係佢定Max 殺死）

後期感情線都拉長啲講好事黎嘅 反正咁長劇情慢慢講唔怕

大小姐女皇mode又得 癡女mode又得
啊龔亦正亦邪 有工作認真嘅一面之餘又有啲鬼馬

Mandy博思相對上性格比較單一 博士就單純好仔

認同
所以博士角色就變得無咩好寫
佢好人一個
無仆街位
同熊家一齊完全無得發揮
雖然好似同好多人有關係
但係得博香線多啲戲份
反而jan有大房同威龍女子組都有得發揮
編劇好似逐漸邊緣化咗博士

啱呀，其實過程一向比終點重要。

因為嗌交分歧先會帶得出犧牲同珍惜
更加感動

有冇睇先 Bonnie 果時啲行為完全難以接受
迫男朋友食死貓係變態 偷大家姐名出書 唔計之前屈Venus 偷嘢
而安仔啲行為無腦到爆
直到被大家姐改造2.0就完咗 因為人設大改

其實做到而家呢個階段再睇翻以前d劇情
有少少覺得好彩cut左風少個條線
如果當時繼續以風少做主就冇而家咁好睇

博士發揮少過十仔好多其實
太好仔啦個人 唔知點解set 得佢咁完美
連同阿威仔啲契仔線都無寫埋

我覺得係諗唔到寫咩唔寫
睇下可唔可以mix and match 啲咩人

咁係bonnie人設衰左啫
講火花 安邦冇得輸喎

其實我都唔知會變成點 因為而家咁大轉變應該係同監製方向有關

同埋即使風少仲係度我估都會醒返 加入返龍家線

其實博香都還算可以，畢竟當初都舖排咗一段時間，之前有一段一齊扮拍拖嘅經歷，而且博士都係聽咗大家姐話同埋見到mandy為咗佢要去做保安先同mandy開始

孝心喺一集間突然一齊咗真係寫得唔好，一向理性嘅心如竟然因為阿孝到醫院先就一齊咗，咁其實阿孝之前做嘅嘢其實無乜作用

至於安邦其實最唔掂係地下情嗰排，其實當初安邦一齊嗰集好多人都話好青春feel, 但因為之後太煩膠先出事，如果當初bonnie肯早啲公開應該會好少少

Mandy都好少少
港女同埋講大話到出神入化
博士除咗失驚無神萌塞位外
真係無咩特別瘋狂位

你問招黑原因就答返個原因
至於火花大唔可以蓋過人設唔好
而且係人設唔好先火花大 2.0後都無咩火花

算啦,條線玩完架啦
連上熊家都無孝香佢地咁多
邊緣化左架啦

的而且確安邦巔峰真係點係埋一齊個幾段
之後就一直走下坡

比你地咁屌法,編劇都無心寫
呢兩個月都無乜主線了

好慘 bonnie係我記憶中對上一次上熊家好似已經係安仔發呆比賽

係有鋪設 不過成日有種博士仲係對阿水有feel 果種感覺有啲揮之不去

地下情個TB Club 寫到走火入魔
如果第時完左呢套劇重溫我應該唔會想睇多次呢個位

應該最近係上星期凌圓
比圓圓睇到Canteen 果集

家明尼個安全網返左黎咪可以拆吓彈。不過，一念天堂一念地獄，如果呀東搞唔掂的話等如推佢去死啫。

寫主線其實佢地呢段已經係普通大學生戀愛
無咩話題 同阿叔 David 一樣嘅

不過家教嚴可以拉到去佢阿爸阿媽同philip仔同道德訓練營又幾強
衷心期待道德訓練營真係搞得成 好想睇

阿叔david得翻阿𡃁妹出場/mix埋jenny先叫有d戲做

但起碼可以幫博香感情線製造返個懸念出黎嘅

明顯係唔敢寫啦
要講安仔點討好譚氏廢老夫婦其實好好寫
但到時安仔比人糟窒你地咪會嘈快啲分手
仲點寫落去
依家個勢有啲似孝心散之前果排

不過老實講 編劇係啲細微位都係唔寫安邦

例如凌圓果集 安仔同大家姐講去搵人都唔係搵Bonnie 而係凌凌 就知編劇自己心中想點寫

即係無乜野寫，靜左咁

以博士慢熱性格
同對阿水嗰種長情
鋪排真係唔夠
就算一齊咗
有好幾個轉折位都唔夠鋪得深入
例如因為落藥件事吵大鑊
但係又好似無咗件事咁好好一齊
明明之前對mandy 提出過夜有抗拒
之後好自然咁成日係mandy 到瞓

同埋因為mandy有啲有火花嘅對手，無論係同大小姐互動定係同班好姊妹一齊傾下八卦嘢都好有火花

而博士除咗mandy之外基本上無乜固定對手，通常都係廢老居多，同埋博士太正經唔夠膠再加上速熊真係出得好少，所以無乜發揮

上面話寫得太急唔知關唔關趕埋尾事,
嗰陣好似未confirm加集,
confirm咗之後就開始變傷心速遞.

所以要避免依個情況就梗係集數不設上限啦

扮林作想拆散安邦個個演員其實做得好好睇
真係笑到停唔到 想佢可以再出場

𡃁妹連戲份都冇埋 sosad

佢地其實連婚都結過 其實最快結婚可能係佢地
David 家族無提及過 廢老連當家都肯比佢地做
佢地都幸福美滿婚姻硬

佢哋結唔結都應該冇分別
反而博香結婚就可以開新line講新婚生活

之前3e ig story有個補習社嘅景,
附近有個人嘅背影有少少似偽林作

林作遲啲好似會以紙板公仔既形式再出場，唔知乜野補習社

係架 一早就出去同居一齊住
真係冇分別

其實大細力可以令速熊線好豐富
姑寒老細+吞pop員工+純情小羔羊
其實可以好好玩
再扯埋泰池
其實好多嘢寫

結果個個都係用林作黎refer佢
佢個角色到底咩名

George

係 如果而家決定長做嘅話可以唔使急住將啲線埋尾咁

因為博士同心如除咗感情線之外戲份真係唔多，所以孝香多啲上去令佢哋多番啲戲份都合理

而安仔除咗成日喺熊家派膠之外，凌圓同善偉線都成日出佢，所以佢就算一條友單拖都已經有唔少戲份，唔太需要靠同bonnie一齊出現

我諗都似喇
過咗200集之後（風少線正式完結）
套劇開始reset

既然唔想再寫安邦
咁不妨寫下Anita阿清果啲
本劇需要更多新火花

所以係斬纜得唔夠徹底導致一開始有觀眾可能直到而家仲question緊博士嘅愛

呢啲位好重要 編劇寫唔好 而家跳到後尾同居就差啲feel

賀碧雲咁多業務,
寫佢落其他線其實唔難.
難得佢又有heart演技又唔差,
可以比多啲機會佢

博士個人設死板到，就算結咗婚，我都唔覺佢會有咩變化，除咗特定set出嚟嘅派甜位，我唔太分到佢戀愛前戀愛中嘅分別

許配Anita俾terry少爺 等Anita教terry戀愛為何物

其實係呀 黑社會大家姐話無嘢寫咩我又唔覺
我覺得可以轉返潮善果邊 唔係第三者定咩
可以係界入點 黑社會同電影有關都好正常啦

如果肯加返阿七入組一齊爭terry應該幾正
呢個好似都係許願池既願望，希望有機啦

安仔戲份男一黎

其實博香而家狀態同結婚都差唔多
如果無刁蠻外父外母的話
新婚生活同同早二三事都唔會差好遠

當初以為anita做咗常駐角色會多番啲戲份
點知發揮機會同以前差唔多
有啲浪費

都係，不過其實博士由當初純粹諗住試下到今日完全投入嘅心態已經有好大轉變，始終都要時間

如果安邦一齊嗰集之後直飛去公開戀情，skip咗地下情應該會好啲

果幾集好廢，又唔會令演員本人更加紅
同蓮輝佢地完全無得比，家陣連車頭燈都睇唔到，唉

睇下編劇寫唔寫埋MANDY 父母
不過應該都無咩好反對(太遲)

博香持續落去都係愈寫愈悶同少劇情
編劇每條線都諗下方法谷多啲

但係anita比唔到真愛喎

Terry咁鈍 一定要配個老江湖俾佢 如果2個鈍嘅話唔好笑之餘又好悶

父母反對未即係翻兜大小姐送貨仔劇情
重覆寫冇意思

講多樣.其實編劇除阿水(女主)外就係會安仔一人主線一集
對安仔演技固然有信心 而且角色有發揮可以自己SOLO

最近例如啃老族 發呆冠軍

其實十仔都好死板
但係佢對邦主嗰種崇拜可以產生啲火花
但係今輯佢無咗呢個對手
就無哂睇頭

咁輝蓮嘅身份又係吸睛啲㗎喎,
大小姐x前ptbf,
就咁睇字都覺得新鮮啦

係架.. (其實我一直覺得大小姐有咩資格介入下屬戀情 )

地下情是可以的
但安仔委屈得太離譜
Bonnie又自以為是得滯
令成件事錯哂

咁又係,不過孝心都一齊出過活動
佢地幾乎無

原本大小姐同博香線好有化學作用
博士係大小姐面前都零舍醒神
但係而家博士收服咗大小姐
真係唔知仲有咩睇

其實TB CLUB 由女人自強轉變仇男會
唔比人拍拖呢啲咁反人權行為諗返都想講編劇係咪痴左線

加入阿叔DAVID 果種
應該都係得啲細碎嘢

Mandy同博士點都要爆單大嘢再restart,
而且博士對阿水嘅感覺之前好似都無特別收尾

我覺得當年連夢露就係Mary, 佢都曾經鍾意過博士呢件事點都要爆出嚟 之後先可以安心咁睇博香同龔水線

平心而論
孝心劇外係幾好幾襯
但係劇內條線真係開得好差
到呢一刻我都搵唔到理由佢哋可以係埋一齊

但其實呢件事爆出嚟對博香影響一定大過工水好多

我豈有此理丫
大小姐點會無資格

博香蓮輝double dating囉
不過蓮輝實在係全劇最搶眼一對

但係可能因為速熊太少人同埋唔多主線演員所以好少寫

加埋帶子洪郎
諗到大小姐同飛立媽對戰就刺激

其實係 但而家好似博士唔知點解無啦啦由鍾意Mary一跳跳左去Mandy度 開頭Mandy好有替代品feel

上上星期得26點

阿工幾乎都無介意過念念同垃圾桶嘅存在
阿水在唔在意阿may嘅存在我就唔知啦

雖博士一定鬥唔過阿工
但係我覺得阿工會覺得博士嘅威脅性大過曹線
所以應該會係博士身上做啲嘢
希望阿工出現可以幫到博香線

但係唔好扯博士落返阿水到啦
嫌阿水仲未俾人鬧夠咩

想睇阿龔遲啲偷偷地跣垃圾桶一獲 不滿佢對Mary嘅傷害

其實咁樣係會幾好睇.. 叫做完左一部分觀眾心計
而且劇情可以推進到一個新高點

不過編劇唔知夠唔夠膽死
我覺得果時瘋狂插徐樂思同條線完得唔好有關

叫做完咗我哋一個心結 不過編劇一定又要落地獄

其實double dating除咗滿足fans派下糖有咩好寫

我試過嘅double dating都係未拍拖之前兩對男女一齊出去玩，我真係未試過同其他情侶「一齊拍拖」，如果同其他情侶一齊食飯或者玩，似係朋友聚會多過拍拖

徐樂思一定SAY NO

幫手做下煙幕搞下笑咁囉
唔駛下下都好認真講感情架嘛

Double dating都會係蓮輝主線
搵博香做煙幕
如果博士夠膽燃大小姐
咁就正喇

阿工應該唔CARE

除非之後有鬧交 阿工真係引爆出黎.
唔知連登會唔會到時世紀大戰

只要最後博香能夠係返埋一齊
就能夠折返人間

但宜家感覺係博香線去咗樽頸位要靠其他角色加持

玩咁大 阿工咁辛苦由啱啱出場俾人鬧到千呼萬喚返返嚟，唔好咁玩佢啦好嘛
我覺得最多都係意外發現咁就最好

阿龔根本冇當過博士綠帽同曹總三個係對手

屌tvb搞咩智囊團姐
呢幾頁已經免費送出嚟呀

係囉 唔好幫阿龔招黑啦

Sad but true
佢哋無難關要應付
我係編劇都覺得頭痕

邊個人無過去，如果我男朋友喺我表明放低之後，仲特登試探我係未有留戀過去我會反枱

我覺得阿工根本唔會care前男友，更何況前暗戀對像 除非阿水有咩行為令阿工誤會阿水對博士仲有意思，但咁樣又會好易寫衰阿水

我覺得博水好難再喺過去暗戀嘅事再造文章，如果唔係好易踩界，求其搵個位爆電台件事出嚟，發現大家已經wfc，了結咗件事未算囉

阿工點對阿水啲ex麻煩大家睇番279

但係阿工咁醒目
從來只有佢偷聽人講嘢
意外被人偷聽到佢講嘢有啲難接受

而且佢唔似會一時意氣衝口而出講錯嘢
你睇佢畀紅藥水淋頭，最過份都係講句：你真係過癮好多囉

我地已經點出樽頸位係咩 快啲跟進下

專登爆出嚟搞到四條友都無癮，呢個行為極危險，千祈咪搞呢啲劇情

可能我多心啦
就喺呢一集
念念一到
阿工即刻聚精匯神收起笑臉
令我覺得佢唔敢輕視念念

博香黨話整番個最強才俊出嚟我都幾同意

btw大家覺唔覺開心速遞好多CP都係女強男弱

話說安凌點識編劇盡快解答佢...
無理由曹總都有80集自傳 知佢以前賣魚添.
我地仲唔知佢地兩個點識

我平時好鍾意睇番依度啲留言,
但嗰期嗰啲真係唔忍心睇.
唔知嗰陣係咪有人走去阿蟹ig度鬧佢,
見佢喺網上面好似好無奈咁呻咗兩句

其實工水最大嘅難關喺阿水本人啫，其他人不值一提

其實我想講好耐
除咗大小姐同mandy
其他全部係男追女
而大小姐至少都外表強勢
Mandy真係好可憐

嗰枝50蚊嘅紅酒巳經出賣左呀水架啦

我咁睇，佢先係試探阿水仲點諗垃圾桶，不過人哋都結埋婚都冇乜好擔心
明顯佢介意念念多過垃圾桶，仲要拉埋啲張櫈專登問
見到念念同阿水講食飯，佢坐係中間個樣又有啲驚恐咁
不過食飯果陣見到博香咁sweet打風都打唔甩咁，
阿水又真係冇嘢，佢都應該放心咗好多

呢套啲女都好勁..

我覺得女比較弱係Mandy Helen David

David都算係咁啦
睇外在條件其實mandy都係好過博士，相信大小姐都會同意

本劇最慘：Helen

唔知有冇機會睇阿工呷醋樣
我想像唔到會係點

期待星期四

星期四呷KC醋

david叫做比阿叔食住..不過你情我願
Mandy 個勢太弱啦...

Helen 真係太慘..

而家見呀水又好呀蟹又好，終於等到個好對手，連我自己都衷心登佢開心。
天台玩紅酒嗰幕，佢笑得有史以來哋開心

感情上最強勢我都係覺得JENNY
戰鬥力驚人 手段層出不窮

呀蟹同stanley都幾有火花
唯一挑剔係阿蟹唔好再肥落去

一個食住哂綠帽同啊John

佢連鉸剪插大髀都出動埋，有邊個夠佢癲呀

Sex therapy都玩埋
點夠佢嚟

邊度肥喎
包包面咁都幾可愛吖 幸福肥

想問吓其實家明知唔知博士鍾意過阿水?
我記得佢喺電台偷聽到嘅只係阿水暗戀過博士?

如果代入阿蟹諗法

自己拍左咁多集 感情線觸礁 當中有啲位唔討好
然後無感情線 Talking point少過其他人(搵真金機會都少左)
難得有個人受觀眾歡迎 點知幾個月貨仔
終於重新有個自己夾演員做對手又係觀眾中意角色 仲唔係演員最幸福時間

你睇返前幾頁啲相，就知咩叫10磅8磅 係可愛嘅，但再打橫黎就唔得掂啦

所以我覺得佢哋兩個都好珍惜呢兩個角色同呢條線
戲裡戲外都做足功課

最強才俊最多未出現一集半集刺激下博士，如果拖得太長，一段感情去到結婚階段，第三者都可以掀起大風浪嘅話，段感情好打極有限

我偏向結婚前兩個人有自身嘅問題要解決，先係真感情，不過博香可以有咩自身問題真係諗唔到

恐怖情人..

一個唔小心命都無埋..

應該唔知

反而想睇阿水呷醋樣
曖昧緊時阿工比女圍 個個讚佢醒目仔仲傾得好開心 唔知水會點呢

間中互撚互呷醋就最好 唔好一面倒

而家醒返件又靚仔又好戲嘅比佢，條數乜都和返晒啦。咁咪好囉

我都好想睇阿水呷醋，尤其係拒絕承認自己愛上阿工但又會呷醋嗰下好睇

有人溝阿龔 阿水因為咁呷醋嬲咗阿龔
阿龔好無奈咁唔知佢嬲咩 但其實轉個背喺度暗爽

好似突破盲腸
但正如之前有巴打講，而家再勾番出嚟講其實冇咩意義
除非個結論係全世界已經wfc

包包面雙下巴無問題
但係身型太大隻就無咁好睇
尤其是stanley身型比較1薄

其實講到阿工咁筍（個人認為成個威龍送水輝之後就到佢啦 ）
有女（非Rebecca）埋佢身係非常正常嘅事

好似話已經有function/廣告搵佢哋情侶檔

鬥嘴得嚟又有sweet對白應該好正
佢兩個真係好有火花 之前應該係唔會諗到扯得埋 但而家真係覺得佢地好L襯

但佢洗車嗰場話「話唔定博士聽完段錄音會放棄mandy番嚟同你再續前緣呢」,
咁又講到佢好似知道哂咁

換個角度睇景淳

自己除家明外無另一個更突出角色代表到自己
家明之爆係因為劇情本身就爆
但阿龔就要一個唔討好角色開始 然後經編劇磨鍊為一個受歡迎角色
而且佢係後期加入角色 短短時間可以有咁好化學作用已經難得
點知要離開劇組..自己實心有不忿 因為大好機會放係眼前
終於返到入劇組自然珍惜...無唔努力理由

(以上內容大致轉為許家傑都係相同.)

好想快啲見到個廣告出街

咁講，博士中意阿水咁多年，多人知道都唔出奇

即刻有哂畫面

大家姐好似返左香港無耐已經知..

佢哋最大隱憂係爆返mandy之前逼阿水發誓等等
但呢個係核爆
咁樣一爆
真係唔知可唔可以救得返

呢pair淨係ff已經好正

我覺得蓮輝彈出同阿工回歸都真係顯得出迴響真係有啲作用
睇最近啲劇情，feel到編劇知道真係邊啲角色受歡迎，邊啲係地雷位
唔講話CP線，曹總同妹豬多咗出場就係最好證明

博士已經有mandy無野好care，max係人夫所以佢唔care

但萬一max翻兜呢，博水未一齊過，但水max真係一齊過，都叫做靚仔有錢，又知道佢段婚姻係假，阿工唔知會點打算呢

之前max喺熊家門口等嘅場面真係唔知會點出現

我用比較仆街嘅講法，家明尼鑊聞過棺材香，回歸之後演技穩定同進步左好多。有啲位，比如，我大模斯樣行過黎等姑娘問我攞錢牙，尼個位其實黃子華都用過，我諗佢take 過reference .點都好，佢係尼套劇真係一個好勵志嘅故事。

都係果句，爆出嚟影響博香多過工水好撚多
甚至乎唔係好關阿水事，而係果個係博士最care嘅廢老

唔知係咩廣告,
但個人希望係fashion類,
靚人加靚衫,
個畫面實好好睇

補充， 我係想講其實佢應該做足功課先返黎嘅意思

大陸網嗰篇龔水ff文好好睇

想睇阿工古裝ff

其實廠景呢家嘢，熊家門口隔離可能已經係初戀cafe
唔需要諗太多

其實max係咪仲對Mary有啲野

想問有冇巴絲知道355集
最尾大小姐同宋水輝係橋個首背景音樂?

有無link

我有懷疑過嗰張相純粹搞笑,
因為張相post之前係一段story講阿蟹鎖實度門唔比世豪入廠,
所以張相先會寫「你唔比我入廠 我咪去你屋企等你」

不嬲都係咁上下，其實已經算唔錯，套bb來了都只係27,28左右

行去廠景影張相幾咁閒

Btw
阿工剪短髮有冇原因？
鐘意佢長髮多啲
總裁味強啲

希望在下星期

新加坡熱掛

我睇到29章唔敢睇,
快到痴咗線,
見到話阿水有咗我嚇親

貼吧個篇仲痴線 連黑社會都寫埋

最怕希望愈大失望愈大
如果有單集收視就好

唓
係大小姐心目中
初戀都可以有咗

我屌 有甜故情節? 講佢哋有咗bb

走甜架

本身我唔想佢剪,
但依家睇落又幾正

即係有賀碧雲？

唔係，純粹9up，話阿工個司機得罪咗黑社會

呢個真係推得太快
好多野未交代 不過都寫得好甜
唔想女朋友等 比屋企鎖匙嗰啲

求link

依家咁嘅天氣，太長熱死

唔貼百度link啦，自己上貼吧搵 應該頭兩頁一定有

樓上嗰篇劇情快到我接受唔到

其實阿工回歸除咗做cp
仲有好多嘢可以寫
睇佢點樣食住jenny都應該好好睇
有時太多cp都真係睇到有少少滯

之前世界盃報晒單集收視，我都唔明點解依家唔肯公佈單集收視

支持男子組劇情

Tbb有報單集收視？？
上次阿工嗰集都係方以文爆出嚟

所以我睇嗰陣嘅情緒係:

其實佢而家真係可以handle到帶一條線，我覺得。

好傳神

深宮計嗰啲重點劇咪有單集報囉

我有諗過阿工點樣周旋喺三房之間，不過打工仔一名，又係明哲保身嘅醒目仔，應該唔會專登踩呢蹚渾水

不過今次係大龍生挖角，幫大龍生睇住三房人又唔同玩法

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

Under大龍生 一人之下 負責睇實三房

發生咩事

希望佢睇得出龍作蜜嘅煮食天份,
然後說服大龍生比佢去外國讀藍帶

鬥派warning letter個集佢匿係房食外賣

個髮型好高危

TVB點會報 嗰期全線淪陷
不過01世界盃嗰陣有報晒兩台收視，有一個星期日日8點開波，01報晒五集收視

電視而家做緊今朝嗰集今日VIP
細龍生 細龍太

係咪講緊依首?

其實我覺得配樂真係好勁 背景音樂好多首都好正， 又好聽又match到個集
無論係搞笑反cup抒情定其他都搵到首好啱嘅bgm
好多時睇完都會想搵下首背景音樂叫咩

覺得呢套有好多配樂同片尾曲都好好聽

正呀,Thank you 。

其實博香線仲有最佳道具珍珠手鏈可以寫下
話晒佢都算係博香嘅定情信物
可能寫下佢唔見左或者爛左咁

連夢露單嘢
我到而家都覺得係個bug
唔知編劇係咪寫到傻咗
根本完全唔符合劇情之前鋪排同之後發展
所以我覺得不值一提/重提

Mandy逼發誓
我覺得編劇好soft咁處理咗
博士已講咗前事不計

我睇劇好怕虐嘅情節
通常開心速遞一集可以虐完就甜
覺得咁樣好好
寧願平穩啲，寫吓貼地生活瑣事

同埋都想多啲派膠
想睇返非0O 嘅大學線

前排見過呀蟹真人又唔覺得佢肥
講真佢生過小朋友都仲KEEP到都好勁嫁啦
同Stanley企埋一齊, 靚仔靚女
好想快啲睇到佢地既廣告

最鍾意睇鳩鳩下既大學線
唔知係咪就要等到月底OCAMP

其實以角色黎講，我唔算好鐘意龔燁
因為佢好似成日講d無必要既大話，好似上星期如果我係阿水都會嬲到痴線 想接近人有好多方法，但成個故事都吹水濫用好心
佢討好哂全熊家得阿水唔接受，有d似Mandy岩岩做博士女朋友嗰陣

咁講啦，真假難辨係尼個角色的優點同缺點黎嘅

博香黨表示太風平浪靜唔好睇
編劇即管大膽寫博香分開 (前提係最後會復合)
最好俾博士知道阿水暗戀過佢
老子什麼鬼都不怕

好搞笑,stanley喺阿蟹問問題嗰度一次過問咗三條

佢成日同啊蟹提Kenneth Cao

符合人設
係都要激嬲媽呢空

幫補圖:

阿東仲叫佢唔好著高踭鞋開工
跟住胡定欣問佢對腳幾長,
佢答:左腳好似右腳咁長

謝巴打 我唔識up圖

水水黨表示完全唔想再睇博香牽扯阿水內在
當時阿水俾人鬧到狗血淋頭
而家阿水冇威脅先黎想扯阿水落水做棋子刺激博香
如果係呢嚟啲垃圾劇情編劇死十萬次都唔夠
博香事博香自己解決

阿水甚至為電台表白件事喊過
又拉埋黎講根本係挖阿水瘡疤
明明自己move on咗 因為件事影響到兩位朋友
又要阿水內疚自責 根本不提也罷
要提都請對白帶過 冇必要比戲份

果個唔係胡定欣IG黎 佢fans only

媽啊我好7
唔該哂蛋清

博香而家最大既問題就係冇問題
點解當時編劇俾我地屌得咁勁就係因為自毀人設, 瘋狂黑化
無啦啦寫阿水細個暗戀過博士
博士鍾意阿水咁多年一下子接受Mandy
Mandy為左佔有博士不擇手段
其實寫三角戀無問題, 係睇佢鋪得好唔好
我覺得佢地要正視阿水暗戀過博士呢件事
呢個始終係博香之間既一條大刺, 只係編劇避開唔敢寫, 當左佢地無晒野

我只係想講企喺阿水角度，我完全理解佢點解會嬲

因為少女心媽尼空沈左船吖嘛

Mandy黑化就編劇落地獄
阿水有咩事就阿水落地獄

博香有問題又關阿水事
博香冇問題又關阿水事
阿水真係好撚忙

阿水已經表明過去！放低！
我亦唔見得佢有咩留戀
件事對阿水黎講除咗帶來傷害之外 乜柒都冇

阿水放低無問題, 因為佢無深愛過博士(我估,只係青梅竹馬), 相信佢只係同阿Max分手後先對博士動情
問題在於博士點諗

我認以前係好撚憎阿水
但而家都冇野啦
bring up返阿水暗戀過博士呢件事唔係想大家憎返阿水
只係想填補返博香線, 之後再令博香感情昇華
當然編劇有其他更好option去寫呢條線更好啦
我只係鳩嗡下吹下水姐
唔好咁激動 我絕對唔係想搵交嗌

其實我從來唔覺得阿水對博士有幾深嘅感情
只係少女時期暗戀過咁大把
少女發姣時期乜人都可以暗戀㗎啦
十鳩幾年前嘅事
而家係親人感情多過男女之情囉

你睇不能說的秘密個集，佢喊係因為唔想無咗兩個好朋友就知

之前佢都避開博士

有冇人都係好鍾意呀水呢個角色？
初初覺得佢又惡死又拜金又港女...
但後尾發覺佢份人又孝順，對人冇機心，最重要係講義氣！
衷心祝福呀水同龔燁😍

海外先用得既TVB Anywhere

有
所以想佢幸福

琴晚竟然足足傾咗十頁劇情同未來發展

呢度埋就係智囊團囉

其實都仲集中講幾條線 要講仲有幾多嘢講

捱足9年 「送水輝」成功入屋 許家傑：窮到無嘢好輸… (輯相好靚仔 )

啊輝真係好靚仔呀

今日拍公司戲,
見到阿蟹story嗰度有個人有啲似衛志豪,
佢入保安部?

佢靚仔大隻勤力又謙虛，簡直完美

係咪都係王朝同馬漢啲frd咋

個Story尾又見到阿龔

睇呀蟹件衫應該係拍緊前幾日嗰組戲

有無諗過離開無綫，去國內發展？「有諗過嘅，酬勞、待遇係國內吸引啲嘅，但我覺得香港始終係我屋企，我覺得作為一個香港人，係應該有社會責任，我好尊重古天樂，因為佢話：『依家香港電影唔得，應該大家畀心機去做，而唔係北上搵錢。』錢帶唔走，我夢想係拍一套可以改變人嘅電影，譬如韓國有套《無聲吶喊》，孔劉做主角，講兒童性侵，呢套電影之後，件案成功翻案，我覺得呢啲係好勁嘅電影，我好想畀一啲嘢人哋，先唔好講咁大嘅目標，就算依家我拍《愛·回家之開心速遞》，起碼觀眾睇到會覺得開心、好笑。」

睇到哩段真係

玩科幻不如試下大家姐變返細個
比簡兒出一、二集啦
然後到簡兒虐待安仔

拍緊接龍麻雀王大賽?
目測有工水IvanPeter打
勁多職員做觀眾

超級逼

直接將bbc idea 拎黎用

source?

我估最後豹叔贏

其實接龍都幾多活動,
又籃球賽又麻雀王

鐵面陳ig story

幾時出番隻接龍buddy

此peter非彼peter
威龍主管大賽

幾開心呀
籃球盃應該呢個月有得睇

接龍集團應該搞番個接龍比賽
好期待籃球盃呀

成個威龍迫埋一齊
同埋我諗起Stanley話其實佢唔識打麻雀

有威仔個樣做吉祥物

轉做啤啤應該會多啲人鍾意

接龍吉祥物點會唔係Terry

都幾好呀 衰狗

好似見到阿龔副眼鏡唔同咗！！唔知有冇睇錯

係，好似轉左

邊集黎嫁

42-我是大明星

好似冇睇過呢集

講大小姐同kc搵咗個導演玩殘terry

大小姐紮孖辮好正

死人豹哥

Terry好可愛

十分同意

情敵？ 想睇細龍生vs阿龔

小蓮少女look
唔知今晚大家姐會唔會知道咗蓮輝戀呢

原來家明成日着尼件嘢係普魯士藍。。。識貨

垃圾桶竟然唔著綠色著藍色

話說啱啱去睇個story見到綠帽新出首歌叫有心無力
有心無力士?

其實首歌有段日子架啦，好似仲早過有心無力士個集少少出

今晚

算唔算係間接宣傳

劇組都算有情有義架啦，新歌派台夾啱時間上有心無力士。

好過宣傳電視盒

到博香肯出STORY未

補埋輝dee :

可以話係著西裝著得最好睇既2位男角

轉左眼鏡定係私伙眼鏡嚟

Tree gun表示:我都唔差㗎

其實我覺得KC平時着西裝都好好睇

Terry 都長期西裝look 現身架 呢排中意紫色

Rebecca睇到你依句又會狗衝

KC屬咩生肖

佢有時啲色好大膽
但係佢又carry到

全劇著西裝著得最好睇嘅係潮生，阿工，輝輝三個

Terry著得都ok，不過佢太大隻，睇落去無咁瀟灑

潮生好似好少着西裝喎 佢成日着皮褸

但係佢極少著
最有印象都係同大家姐跳舞嗰集
打bowtie勁靚仔

蔡菀庭客串

大家姐本身係咪唔識得送水輝

全首

屌又成首

又搵著佢兩個黎搞

大家姐好醒

互相出賣

啤啤同Nikita點揀

黎支持雙大

mandy想要博士肉照 姐係未扑過?

扮死都咁多種死法

要細個相啫

啲死法都幾多元化

咁多種死法

好好地死唔得架咩

狗都有Channel?

Channel?

連狗衫都一樣

Nikita 好可愛

Mandy同Mary個樣

啤啤

又撞衫

着到睡衣咁

算係咁
叫佢地加油

著到制服咁

好想做啤啤俾大家姐抱

Nikita
啤啤

阿藤對腳

揾家明救阿水

大小姐正啲

雙大好有火花

大家姐正d

雙大真係好正

咁犀利走埋

綁架隻狗

笑死

大家姐有怨婦味
而且髮型正過大小姐

安仔同啤啤係真愛

啤啤 Nikita

要大小姐可以要埋小蓮

愛錫動物協會

阿水咁大膽冇預大家姐份

大小姐間諜